歐洲行程求狠評

Day1-4(London9行）
Day 5(Harry Potter Studio)
Day 6(Stonehenge, Windsor 1 day tour)
Day 7-10(Paris9行）
Day 11(Chateau du Versailles)
Day 12(Paris Disneyland)
Day 13(Lyon)
Day 14-15(Monaco,Nice)
Day 16-18(Florence,Pisa)
Day 19-20(Rome)
Day 21(London)
Day 22(HK

London走 貪貴
唔買open jaw

Open jaw我都諗過 不過貴成倍

你搭因航

唔係呀

買唔買London pass

我應該買4日

果陣我都有買 London 4日
岩岩夠玩

因為我有一日去HP一日去Stonehenge 實際London得4日
London 4日rush唔rush?

Why not arrive in CDG instead of LHR ? Must be cheaper as tax and charge will be way less

我果陣5日
唔計第一日落機

正式黎講得4日full day

好似我咁 買3日London pass 夠

果三日用盡佢 西敏寺 London tower 游船河 阿車溫布萊球場參觀

第四日大英 倫敦博物館 戰爭博物館 藝術館（免費）

因為好多免費 可以考慮慳返日錢

Because I want to visit the United Kingdom and I think that arrive in LHR will be way convenient than CDR, am I wrong?

咁樣幾好喎 你有冇去個bus tour?

When are u going mate ?

At first I am going to London, and travel around south of England, secondly I am gong to southbound, Paris, Lyon, Nice and monaco, Florence and at last Rome.

But which month ar

May!

去florence 同pisa 記住去埋五漁村
florence 一日已經夠
pisa就真係得個塔 半日都俾多佢

巴黎你要深度遊先去到4日
去下gallery, 羅浮宮行全日, etc
仲有如果你有bno 25歲或以下全部博物館同埋凱旋門免費

羅馬會唔會去埋梵蒂崗？如果去既就兩日未必夠
反而Florence 兩日都夠

Just checked for u HKG-CDG 1st May -22nd May only around 4.5K but HKG-LHR at least 5.3K you can take Euro Star from Paris Gare du Nord to London St Pancras. It just cost around 2-300 (depends).

Vatican 會去呀 如果Florence 兩日+Pisa一日呢

Actually text me on tg as I live in Southwest of England so I can drive u around

Really? Which city do you live?

Exeter

But do you free in May? I don’t want to make up your schedule

我之前去都係咁
四日rome+vatican 兩日florenece 一日pisa
不過羅馬同florenece 如果住大站附近要小心安全

I am thinking about arrive in London and leaving in Rome, it seems cheaper

Just text me first I am normally free

Sure!

係唔係英國所有博物館都免費？

巴黎真係好煩 我唔識plan...
我諗住第三日唔去紅磨坊同埋跳虱市場去楓丹白露 第五日轉去迪士尼咁樣

英國唔知 淨係係巴黎住過

英國唔係 巴黎先係

有呀 bus tour 兜左個圈
玩晒主要tour
不過你要好早出發
因為好多野都係9-6 / 10-5 open hr（大概）

仲有溫莎堡 ＜哩個真係要一早出門
London include free train

蒙馬特我會覺得睇夜景會靚啲
其實巴黎三寶(羅浮宮 凱旋門 巴黎鐵塔) 日頭同夜晚睇真係好唔同 值得去兩次
同埋如果你鍾意博物館 羅浮宮真係行一日都唔會行得曬 不過你走馬看花嘅就另計

London 4 days

仲有凡爾賽宮千其唔好假期去 假期同非假期差勁多人

Rome 2日唔太夠 會太chur 景點幾值得去睇

不過我諗住買3 days Paris Visite pass 三日啱啱好Paris Disneyland, Versailles 同楓丹白露
所以我諗我要都浪費咗佢

太多...？

Harry Potter Studio 行唔到成日架
你不如將Harry Potter淨返果半日放返落London
然後London抽1日去Oxford, Cambridge, Windsor, Brighton either one啦

咁我都唔識arts嘅 我又有paris pass 所以咪入下去見識吓
巴黎三寳去下先

我諗住8:10出發 3:40返到London 個下晝我諗住Hea下😂
有咩好介紹

唔緊要
記得聖母院 聖心堂 凱旋門 都去登下頂
不得了
建議多一日喺羅馬 上次就係去得2日 行到好撚攰 又走馬看花咁

你有冇買Paris musée pass or Paris pass?
無所謂啊Rome好似好好玩

你係已經上網book左 studio飛?
個studio 其實都係預你行3-4個鐘
搭車都係1個鐘 (each way)

London 要hea有好多選擇既
鍾意行街咪去下Piccadilly Circus + Covent Garden 或者 Camden Town
否則咪行下Hyde Park 囉

有買 去咗4日Paris 係抵買
去咗羅浮宮, orsay, sainte chapelle, 監獄博物館 加埋凱旋門 唔記得有冇數漏
鐵塔上頂做緊promotion 24歲或以下上到頂先 €12.5

係呀我book 左studio 飛再加Evan evans tour來回交通

Paris musee pass定paris pass好？

冇睇過Paris pass